[LIVE][多圖] 獨遊廣州兩日一夜美食團

開錯左係吹水台 依加呢個係開係旅遊台

話說本黎之前諗住去青島/西安玩
已經問埋巴打們青島有咩好玩
點知d學生機票冇曬咁濟
最後冇得去

所以最後決定近近地去廣州玩
黎個兩日一夜
本黎想去埋佛山中山果邊
但係好似又唔係好夠時間
同埋要食既野廣州已經有齊曬
所以決定去廣州算
會好似之前d post 咁 keep 住update大家

利申 呢個post基本上淨係得野食

已經到左羅湖火車站

買左飛 會坐3點半果班車

d人等緊上車

等車lobby

仲要等多差唔多半個鐘

無聊冇既做

有冇人陪我吹住水先

除咗食之外，有無打算去叫雞？

好認真答你
冇

有冇巴打有廣州美食好介紹

次次開post
無論去邊都比人叫我去叫雞

上車前去左個廁所
見到有部賣杯面既機 有少少衝動想去買
但係見到係大陸做既合味道
同埋諗到去到廣州有大把野食 所以都係算尻數

之後見到部橙汁機
鮮榨啵 要20蚊人仔
算豪比佢

都唔知係唔係真係埃及橙

終於上左車

試左個橙汁

可以幾肯定係鮮榨

因為都幾酸下

今次坐既係一等坐
2個位 2個位 唔會好逼
都幾舒服

經過二等坐
見人又多 又逼
反正價錢先差得20蚊
梗係坐好d啦

就到

到步

識得食一定食廣州酒家

東站直接搭一號線去長壽路恆寶華庭，附近有間食腸粉粥唔錯，叫源記，去到果頭可以再問路
飲茶食飯 半溪酒家都係唔錯選擇

北園既中菜

兩日一夜唔夠，玩多日啦

劉名

過癮

係廣州睇你出post

源記好定銀記好食

銀記麻麻 唔鍾意有菜起入面

岩岩check in 完酒店

雖然冇upgrade 我去suite
但都叫比左個角房同executive lounge access我
又比我late check out 到4點
可惜房唔多夠大
不過都算係咁

諗住去食銀記

巴打覺得銀記唔好食？

希爾頓？

yes

東站隔離個商場有aeon，方便

LM

琴晚整做張list 有咩好食
但係唔知邊間最近/應該去食邊間先
有冇巴絲知邊間近D or 遲左去就冇得食

順記冰室 (雙皮奶 手打雪糕) -上下九
陳添記 (艇仔粥、豬腸粉、爽魚皮) -上下九
陶陶居 (點心) -上下九
南信雙皮奶 -上下九
寶華麵館 (雲吞面) - 上下九
阿婆牛雜 - 芳村大道陆居路陆居市场内(近地铁芳村站B出口
文記牛雜 - 越秀區農林小學側（近犀牛路口）
銀記腸粉(宵夜) - 上下九
炳勝燒臘 (黑叉燒、豉油皇鵝腸、菠蘿包) - 珠江新城冼村路2號首府大廈1-4樓(近臨江大道)
明記（屎坑粉）- 龍津西路路邊
荔林食店 (皇牌豬雜湯) - 西华路165号广电大厦(近彩虹戏院4号站)
芳記小食店 - 西华路280号(82中对面)
珍珍小食店 (牛三星)
容易發牛雜 (牛羊雜) - 诗书路
九記牛雜煲 - 前进路江南大道
九爺雞 - 文明路103號
陳仔燒臘店 - 長壽東路291號
西華美食 - 百靈路店
黃沙水產交易市場 - 荔灣區黃沙大道15號鐵路南站大院內(近沙面)
1920 Restaurant and Bar (德國菜) - 建设六马路1号前栋4楼(近东风东路)
光明清湯羊 - 海珠區 工業大道寶業路45號

去喜茶買杯芝士芒芒

lm

以前上廣州一定要去富臨食脆皮豬手同白灼牛肉
不過而家都唔會上去了

依加去食住酒店野先
餓到出汁

我上次住華僑友誼酒店勁舊勁臭

銀記腸粉

round 2

廣州好多好野食，之前係個邊做左幾個月野

咁巴打可唔可以幫我睇下 我張list 應該點搞好

我依加係天河區

我呢幾年每個月都要去一次廣州出差，
你上面list 大部分野都係把撚的
講野食都係香港好多多聲，
不過旅遊就冇乜所謂嘅，
試下無妨，不過唔好咁高期望

炳勝黑差燒同菠蘿包真係伏味無窮，叫鯇魚生啦

你list 好多間野都有好多分店，唔使特登去咁遠，東站附近大部分都有，down 個大眾點評搵搵啦

如果你有支那寶的話，快手登記埋共享單車，踩單車去方便一萬倍，呢排又咁鳩熱

銀記食左咁多年都咁好食 有菜先正

下面位巴打都講左，其實廣州好多野香港都有
不過好多鋪其實都係外省人開，睇清楚個menu 係咪真係同間鋪夾先好

要有滴滴打車就真

去黃沙你要有預左比人劏嘅心理準備，
好多廣州朋友都瀨過野
揀完海鮮過秤入膠袋睇實佢，成日換人貨

建六1920唔使去啦，又舊又嘈，
去廣粵新天地果間分店啦，
個場又新又靚，啲人高級啲，
最緊要座户外，勁多靚女

巴打長駐廣州？

天河可以去下天河客運站天源路行過去有個叫燈光夜市，啲手抓餅幾正

我頭先都係踩mobike過黎

唔係

其實如果得一條友去黃沙食海鮮
正常幾錢到叫正常
諗住食象拔蚌同埋蜆

我覺得d細鋪仲好食 銀記都ok既 可能個陣食太多變左味覺疲勞

同埋好想食牛雜
有冇推薦邊間牛雜又好食又唔遠？

舊年去廣州玩
最好食係個手抓餅
蛋腸粉都唔錯

Btw我覺得一二等坐分別不大

喜茶 東站個商場有
值得一試不過排好耐因爲好撚多人排隊

睇你d舊post 巴打都幾鐘意去大陸

d位唔會闊好多

興國路 酒吧街

我之前都住天河區，我反而冇乜食小食，
每晚放工就番去食炳勝呀酒吧街呀個d，反而因為番禺兩邊走，
另外有去食富鴿天下個d，好正

有間野叫 一龍拉麵 聽d人話ok幾抵食 可以去試下 係正佳廣場隔離 聽聞係條日本街 日本客居多

炳勝 毋米粥 松記清水打邊爐
酒吧街間水煮魚
酒吧街間土耳其野
酒吧街間邊度 燒味

我果陣去坐一等
返坐二等
最大分別係張椅 一等有個枕頭 弧形咁托住個頭 二等無
同埋我一等果陣坐四人打對面有枱果啲 所以無比較邊個闊啲

因為期陸消費真係低
又近
之前如果你有睇我去日本福岡個post
果個trip 我最後洗左6~7k

依加去食文記牛雜
希望未收檔

飛的中

甜品去 百花甜品店 百幾年歷史 係文明路 中山圖書館對面

印象以為得2座

平平地大陸其實都多野食

搵左十分鐘都未搵到
睇黎收左檔

呢個真

再次飛的中

今晚食唔到牛雜 or 午三星

唔番酒店

dl定個大眾點評啦

舒服好多，普通等d位3+2，一等2+2
如果唔好彩買到3個位中間果個，咁就慘啦

芳村果頭有咩食？

銀記正啊

會否試邪骨

去廣州來來去去都係上下九

食完陳添記d 魚皮食埋佢對面果間叫咩天天定好好？唔記得叫乜，總之賣d野同陳添記一樣既
你會發現呢間抄陳添記既山寨野好食d

都冇計 忍下就係

識個土生土長嘅廣州人 佢話咁大個人冇去過上下九

去左西華路

依加係芳記

個老闆串柒柒咁 真係好想打尻佢

可惜我仲要食野 所以我都你up下就算

上次我排左1個鐘，不過平日應該好d

唔講咁多

開餐先

喜茶好似深圳都有

廣州d腸粉好正

家陣香港啲腸粉愈整愈厚

認真講句 個腸粉真係幾滑
八蚊人仔都幾多料
算係抵食
係差d服務態度咁姐

竟然係芳記，呢間一般般，學校就係附近以前中午日日食

不嬲都係食完就走 唔會交流

西華路round 2

珍珍小食店 - 牛三星面

廣州番禺郊區嘅喜茶排隊唔洗半個鐘

d面唔係平時雲吞面既面底
但係又幾彈牙
係覺得d 牛三星好似好生
唔多敢食

之後食左隔離買左枝野飲
好平

Lm遲下上廣州

依加好飽食唔落野
要番酒店休息下先
睇黎今晚應該去唔到食海鮮

炳勝真心推薦!!!!service 好，隻荔枝雞無得頂

屌喜茶賣果啲咪又係香港貢茶果啲一鳩樣

香港好似幾年前已經有，
不過呢啲溝粉溝色素嘅西野香港hit 唔起，
反而大陸大熱

我聽廣州朋友講之前排隊要排座底兩個鐘，
飲呢啲鳩野真係狗也不屌

腸粉只係做早餐果d細鋪先好食
銀記一多分店就開始差

興盛路酒吧街未收皮之前真係多女到

水煮魚係咪祿鼎記？
on9 架，雖然幾好食，朋友去排隊先排撚左差唔多3個鐘
廣州人真係好撚排得

樓豬竟然係西華路 個邊d腸粉真係好撚正
利申 兩年冇反過去了

廣州個黃鱔世家啲黃鱔煲仔飯好撚正，巴打可以試下

想問下火車飛要幾錢一程 遲下想上廣州睇波

深圳去廣州
二等 80 rmb
一等 100 rmb
以上都係單程價

祿鼎記係食酸菜魚

係咩
我係香港好少飲依D野, 佢果層芝士係幾正

個肥婆叉燒係幾正

直通210HKD

依加係酒店都唔知做咩好
諗住陣間食木屋燒烤 天河分店好似做緊半價

我都係
唯一係係深圳飲過

腸粉OK
面都OK 牛三星一般

休息下先囉

炳勝即係炳勝品味?
我見天河好似有間

元素周期表，不了

品味好係專做大台房客的，有貴啲嘅野食，旁邊就有間老炳勝

上次夜晚去左點都德飲茶，幾好食 香港冇乜邊間夠佢黎

我記得天河得一間冇分, 喺太古匯果邊

我只係想食下平價好食既燒味 有冇exact地址share 上左大眾點評 全部都係炳勝品味

除左雞外, 其他燒味都係香港比較好

唔該

廣粵1920

祿鼎記去獵德興盛匯/建六/匯坊會比較少人 天河果間排到癲 個人比較鍾意興盛匯
食呢間一係中午11點去排 夜晚既話5點去拎籌/8點後先去 咁就唔洗等咁耐

木屋食宵夜啤啤佢 夜晚10點後有折 好似係

香蘭 食印尼菜

上下九北京路又多人又無野食 夏天更加唔想去

炳勝以前好食 而家好似唔多好

如果依加出去食宵夜有咩地方好揀?

樓豬個仆街住咁靚嘅酒店，好妒忌

咩酒店？ $

樓主我間中都會番廣州，必飲達揚燉湯 痴撚線好飲到，竹絲雞椰子燉
銀記都必食，芳記未試過

要去盤福路新泰樂啊 老式餐廳黎
老娘肥叉 同炒黃鱔好正

唔好咁啦

識食
[black]利申鄉下係荔灣[/black]

巴打，請問可否share 住邊間酒店？ 好正咁

天河hilton
700人仔一晚左右

聽日朝早會去試下個燉湯
再加去上下九睇下

建議可以去北京路 有間順德野幾好食

路記得重有 阿強酸菜魚 石牌果邊。崗頂地鐵站附近 果間聽講係總店比較好食。 利申淨係食過果間

我知點解啦
我搭二等係派左去二人位 所以幾好
有三人位嘅話都係咪搞

中學交流團去過上下九
印象中幾旺下
但實際行左咩買左咩真係無印象
樓主嘅行程淨係打算食野？
我通常去廣州都係為左去長隆
上次去食左烤魚同海底撈 想飲茶但我地太遲 玩好似得長隆同唱k

炳勝要試埋個脆皮差燒 其他菜普普通通

係呀，品味旁邊過幾個舖位就有間普通炳勝，而家去囉，好似開到3點

炳勝感覺麻麻 算偏貴。上次叫個咸雞咸到死。黃鱔煲仔飯 啲黃鱔重細粒到 建議可以唔駛去

凌晨三點？
係既陣間去試下先

我以為係平民價

價錢我覺得還可以，d野細碟左d，唔算抵食，但都唔係貴

係呀，同埋更正返，
炳勝．品味先係平果間，旁邊炳勝．私廚先係貴嘅，
啱啱問返朋友，爭啲老點左你

一條友冇咩好玩 主要係食

好
依加出發

天河區既hilton

再次出征

目的地 天河區既炳勝品味

以前細個同屋企人返去記得有間酒樓食乳鴿好正好出名，有無巴打知係叫咩名？

入到去
話依加宵夜時段 無曬燒味
我屌 得番到粥同豬手果d

依加決定去食d屋燒烤算

木屋深圳都有

去睇恆大

萬松園市場果頭有間酒樓佢d羊肉好食到痴撚線

仲有間即叫即整乳鴿

我知 不過唔知有咩宵夜食 所以先去

去到左

點知去到先話唔再比拎位

已經派爆飛

依加又冇得食

依加有兩個選擇
一係去第二間木屋
一係去上下九食宵夜
上下九d 野基本上開到幾點？

燒味去石牌東路食，佳記，24小時

你去到覺得唔岩附近都仲有間木屋

平日都咁爆

豪遊 定 水魚

好 一於就去食佳記
有力既再去食木屋
多謝巴打指點

因為果間木屋新開張
全場貨品打半價

之前有乜鳩電視台去采訪 個人食過覺得比香港有味廣東味

去大陸就洗多少少都冇所謂啦

去到等我再寫左依評比大家

識去？ 等睇live

坐緊的士
就到

個的士佬知佳記係邊？同佢講近華威達酒店隔離m記落，石牌東路好鳩長

屌，去榕記食蛇啦

搵到啦
達陣

睇live

咁小弟先食為敬

38蚊人仔 燒鵝脾瀨粉 抵到爛

如果另上個賣相一定會好好多

雖然隻鵝脾唔係岩岩燒出黎咁香口

但係我覺得個性價比真係好高

係 連汁都冇俾邊好食！

叫佢俾d鵝汁啦

已經食完 好想食多碗

有冇介紹錯？

樓主幾好胃口

正 抵食 有冇其他介紹？

唔係啦 今日食得唔多野

dinner 先試得2間

個list 有十幾間

點食得曬

食過幾次大陸d叉燒，個人覺得好垃圾，個d叉燒係冇半肥瘦，九成都係肥肉黎

暫時未有機會試 食左再比個食評你

睇到肚餓

去食宵夜

都係石牌東路，不過要轉入細巷既，食小菜，叫遼北 唔知山左門未，個頭應該得楊國福同木屋仲開緊

依加起行去食今晚最後既一餐
木屋燒烤

之前橙汁機十蚊杯好似
利申 前三年係廣州實習三個月

行下先

石牌果間阿強酸菜魚無得輸，早幾年成日食，不過而家裝修靚晒，唔知仲有冇得即場自己揀魚

一個人怕食唔曬成條魚

岩岩左行猩巴講既果條街
見到搵唔到佢介紹果間
但係見到有好多小店
主要係燒蠔同食小龍蝦
雖然好平 見過有10蚊5隻
但係真係唔敢係果條街食

詩書路-容易發牛， 食牛羊雜，牛三星
幾年前經常同廣州朋友去食過，幾好食，希望未執笠

直接行去食木屋啦 好似收3點

阿強好多骨
無得自己揀魚喇好似

石牌東仲有間木生火 都幾多學生去食

我係木屋燒烤附近

睇下好啦 之前去過都唔敢食

真？

瘋狂食蠔

有見到 但最後都係去左食木屋

記得食埋海鮮炒米

已經去左

係個list入面
如果時間許可 希望聽日食到

每次翻親去都一定會食雙皮奶🤤

天河中山大道個間
相認?

係香港食雙皮奶 有冇邊間好介紹

一條友邊食到咁多
已經order 左8隻蠔
一個茄子
5串雞軟骨
4串豆腐
加一枝啤酒

巴打你係邊到
做緊咩

間燒烤係自己燒定燒埋比你食？

佢燒

附近酒店hea緊，前日同frd上嚟hea遊

去左邊到搵好野食
幾多個fd

1個frd 兩人行 有間蘭州拉麵唔錯

幾時番香港

聽日返

我都係

巴打d嘢食好唔好食呀？
未試過依間嘢雖然10mins路程。

好食
性價比極高
燒蠔6蚊隻 10點半後半價3蚊隻
抵到爛
全國有好多分店
同樣平
無記錯呢間野 係奧巴馬個細佬搞出黎
利申 好似係

食完
依加撤退番酒店
聽日酒店6半到10半有早餐食
都唔知食唔食得落
最怕食完酒店早餐食唔落上下九既野食
但係唔食酒店早餐又覺得好似蝕左比酒店

梗係食

宵夜round 2 總消費為69元正
抵屌到仆直

廣州治安算好啦，上次去Book錯酒店Book左間係橫街窄巷既7天晚晚凌晨返去都無事。 不過搭地鐵周不時會遇到D人問你拎幾蚊搭車。

想問下巴打目前為止洗咗幾多？

銀記正

咩陶陶居 木屋 喜茶 深圳都有 真係痴撚線
連杭州既外婆家都開埋深圳

我想睇食物圖呀，影張單做咩姐

慢一食左早餐
食唔落其他野就蝕曬

其實點會坐火車架
坐旅遊巴香港周圍都有站講緊都係＄90港紙一張飛

文明路160號達楊燉湯，椰子燉竹絲雞，燉水鴨，老字號，唔好食返嚟搵我，我賠錢。

計酒店
食
車費
我估 1100 左右

sor

岩岩番到酒店
頭先電話收得唔好 up唔到相

唔多識路

好 聽日有時間實去試

留個名先，遲啲要上去做野

蠔好似真係幾正

蠔有D細隻，係珠海夏灣個D大隻D，上年食好似係70蚊一打。

係 佢燒得幾好食

木屋半價後3蚊隻 算係咁啦

咁你半價咁平係抵食既

木屋燒烤啲羊排同烤豬手正到仆街
諗起都流口水

半排88蚊 仲要咁大份 點食得曬

眼訓到死
岩岩沖完涼
依加訓教
聽日再繼續我既美食之旅

岩岩係熱門見到巴打你既巴士白滑美腿POST
係廣州影既?

留名

邊度荔灣粥正

五湛記咯，牛俐蘇加碗粥呢個搭配ok

食早餐未？

700蚊我覺得已經好ok
有4xx 呎左右

我琴日到依加都冇坐過地鐵
全部飛的
廣州的士十蚊起標
平過香港24蚊多多聲

係張床上面

好眼訓

唔想落床

btw 呢個係我間房望出去既景

岩岩起左身 沖左個涼
依加準備落去食早餐

酒店2樓早餐buffet

為左陣間可以出去食更多好野

決定唔係酒店食咁多早

依加出發 第一站
達楊燉湯!

上次又係夏天飲，熱撚到我係咁流汗，成頭濕曬。

今日廣州都好熱
依加應該有成34/5度

係同一集團就ok
例如hilton 集團
無論你係香港conrad 定係廣州hilton or 美國hilton
個membership program 都可以共通

今日廣州d路路都幾塞

係天河 坐左33蚊的士過黎
去到先同我講 要到12點鐘先有on99

你都幾拆得喎

有冇睇過品城記in廣州
入面介紹好多廣州美食 遲下都想試下

唔錯

決定依加去食容易發牛雜先

其實我到依加都仲係有d飽
早餐食左兩啖就冇食

多謝捧場

去左育泉未？

個個星期都咁去先正

牛羊雜湯 16蚊

育泉係食咩？

我既食評係 佢冇咩內臟味 因為佢好似落左好重胡椒
另外又好似有d藥材味

育泉真係廣州版老地，香港人景點之一

同左除左腸同肚 我見唔到有其他內臟

如果樓主唔係一條友，
非常建議去食蛇

可以自己揀蛇，一蛇幾食，
椒鹽，燉，打邊爐都有，
幾過癮，
香港冇呢啲玩法

呢個post超多大陸狗
一堆大中華膠

出發去上下九
食好西

我怕依加d蛇好多蟲

巴打趕得切就飛的去芳村新勝利魚莊
蒸汽邊爐 啲雞同魚好撚正
廣州最好食嘅野都係農村菜 但好難搵
食過一次你真係返撚到轉頭

以為所有想食既野都可以係步行街搵到

點知原黎唔係

搞到我再行多10分鐘先搵到

上下九同東門一鳩樣 冇咩好西食

寶華呢間野真係名過其實
43蚊既牛雜雲吞面
真係好一般

點解可以一餐接一餐咁食

唔好比佢停

上下九 round 2

南記雙皮奶

唔係講笑

呢個雙皮奶真係好好食

得罪講句 食完廣州既雙皮奶

香港順義真係可以收收皮先

係呀係呀！ 以前買番酒店食 哈哈
我先唔會同佢排

睇見都掛住d美食

寶華路 round 3

順記冰室

牛奶雪糕 + 雙皮奶

食評：麻麻地

牛奶雪糕 牛奶味唔重 同埋甜得好假 似大陸超市貨色
要碗凍既雙皮奶 佢比碗室溫雙皮奶我

咁既貨收我22蚊
我覺得10蚊都嫌多

南信好食好撚多倍

椰子雪糕先正啊

已經走左

下次有機會再食

椰子雪糕真係不得了

再戰文明路

大陸好多雪糕都係雪芭黎

即係咩

係咪好似食沙冰咁？

係文明路搵唔到的士

最後坐左巴士

大食到

你個名

坐完程車你都無心情去玩

有少少似

霜淇淋

架巴士坐左好耐都番到火車站果邊

依加坐住巴士去東站買定飛先

之後再酒店hea 一陣就check out lu

霜淇淋係軟雪糕
雪芭係幼細嘅沙冰
好似你雪可樂做冰
再綿啲再幼滑啲嘅冰

達揚夜晚好撚多人，有時要企係度飲湯

岩岩去左東站買左飛

之後番左酒店沖左涼

依加準備去check out

佢個湯好清甜 又平 好抵

我真心覺得你去廣州唔去育泉你真係白去一趟！

要番香港了

頂 本身以為係咩特別景點
上網查下原黎係按摩場黎

錯，係好撚正嘅飛機場！

即係咩 幫你打飛機？

今次既行程完滿結果

多謝咁多位巴打捧場

下次有去邊到玩 實再開post

黎緊已肯定既trip包括7月頭去成個月上海
同埋8月頭去10日日本

希望巴打們下次再捧場

仁信雙皮奶同薑汁撞奶都唔錯

你又唔早講
我都就番到香港

巴打兩日一夜遊，住邊間酒店？
我見美食list好多都係上下九
如果我住天河區酒店去上下九會唔會好唔方便？

那这个貼应该用简体字

巴打我地遲一日食燒烤，不過係第二間

成個月上海做咩？
佳家湯包

木屋係唔係下午5點先開??
次次同老母返上去都想食
知唔知最近羅湖/落馬洲係邊幾間?

睇完好想去

其實起紅磡搭直通都係2個鐘 真係算近 叫多個選擇

巴打勇士

大陸街邊生蠔都夠疆食

寫個服字俾佢

好似都幾好食 平唔平?

我都係當去玩姐
上海既小籠包

唔係 好似lunch 已經有
12noon-3pm 生蠔 元貝半價
10:30 pm - 3am 生蠔 元貝 蜆 蝦半價
成個深圳都有好多
你上大眾點評check 下

得罪問句 成15年 無去過廣州

呢家廣州治安點？

應該係禁上下，蠔18隻係$58，其他幾$幾$，計埋兩個疼兩人頭$99埋單，都幾抵食，不過未食先同左隻kaza say hello

做酒店會員訂房平過去中介平台訂？

同上下九近唔近?

有冇正常既按摩場?想去按下

達楊去上下九
的士15蚊左右

都幾抵食
不過其他既燒烤鋪如果唔係出名既 我都真係唔敢試

個人覺得同深圳好似差唔多

去左2日1夜 番到香港都仲係無穿無爛

正常情況係

重點係如果你係中介訂
酒店係唔會送待遇比你 (i.e. 無免費早餐 無免費happy hour 無得upgrade你間房etc.)

btw 有冇巴打知大陸有咩平靚正既旅行地方推介 下

如果真係好正既

我會去另外再加出post比大家

重要或者多人地區黑色制服既警察多到你唔信，成個軍佬咁有d仲渣長火行黎行去都咪話唔驚。不過有無用就唔知，阻嚇就實有，所以應該唔係咩大問題

近既可以試下廈門，唔洗飛機

去桂林果邊，深圳北3粒幾鐘就直到

我又冇點見過喎

高鐵?

我見要係深圳北站4個鐘高鐵

高鐵價錢由210王350不等

我見如果坐飛機只係要一個半鐘

CX機票先700左右

好似搭飛機方便D

btw 廈門有咩好食/玩???

桂林又有咩好玩同食

介唔介意講到

比條link你睇下

但撘飛機要check in 時間加埋都差唔多

好奇你一個月上海住邊

廣州塔 花城大道......之類

岩岩廣州返黎

高鐵深圳北》廈門/廈門北
我去大陸就用開携程訂飛既，如無必要唔好買一等座，搵蠢7
2等座就180幾人仔，商務/特等4-5舊幾，但舒服好多
食可以試下花生湯，海鮮

遲下都會去廣州玩幾日
有冇巴絲有正骨場介紹下？

間酒店有得自己整cocktail ?

上次係天河食左間牛腩煲
間野好似叫牛小灶，覺得都還好

好唔好玩

好想瘋狂食海鮮
廈門海鮮好平???

應該唔係cocktail
應該係spirit on rock

呢層唔清楚 可能都有

果次淨係飲左啤酒

平唔平?

btw 請注意

要係executive lounge先有酒/happy hour (通常要訂行政房/鑽石會員先有)

同深圳比就唔清楚，但以香港消費水平就真係好平，前題唔好去錯黑店
另外建議食埋佛跳牆
好好味又唔覺，但也乜都要試下咁囉
算係當地特色菜

上星期去完3日2夜 思明區中山路個d同深圳廣州差唔多 反而鼓浪嶼幾好 我建議去就住入面 我係搭動車去 ctrip香港買好貴 成260蚊張 我搵人用wechat買返正價183.5人仔 海鮮冇咩點食 但新鮮既 基本上都好撚平 唔駛睇價錢

260港幣應該係有野未取消，例如保險/禮品卡，正常係按人民幣果個價收
不過依家多左樣34蚊港幣既預訂費
幾個月前唔見有
不過無論訂乜都好，用ctrip一定要轉返簡體版，唔好用英文唔好用正體版

番禺果邊有咩好食，黎緊會去長隆動物園玩，去完動物園可唔可以去埋個馬戲團，見2個地方都好近，係正隔離

唔熟番禺，但果邊近中山同順德，可以考慮過去
中山食乳鴿，順德大把好野食，自己查

未用過支付寶面對面俾錢

有咩的士app 好用？

係咪可以落車果陣開個支付寶黎嘟

定係用app call 的士但俾現金都得

要開通支持寶 實名左既先得

你要自己睇番 佢成日有新條例update 好煩麻

主要係用滴滴 佢係uber 的士app all in one
可以call 的士 可以call uber
但係冇記得應該冇得現金比錢

btw

我飛上海了

不過今次可能唔出post

咁係到update 下有咩好食都好啦

我有用過黎買大眾點評，即係已經實名左嘛

唔記得

cx 無張delay

本身1點鐘機
今朝8點話會delay到去2點15分
去到gate話會delay到2點30分
boarding 之後係飛機到話會再延遲多30分鐘
空管真係

btw 是日menu

好似都ok

今次個位好似唔錯
無限leg space

260係取消晒喇 佢人仔計再加d手續費都230蚊 轉返港紙260 我買完都覺得on9

留

上面話食蛇既巴打係邊間

有冇巴打係廣州